Ze an' alle grims an' ondertekent een' warnin's, worden alle uitgevonden door parsons een' illsome beuk-instanties een' railway touters om skeer een' scunner hafflin, een' om mensen te doen wel zitten dat ze geen andere helling.
Het maakt me ireful te denken o'.
Waarom is het dat ze niet content met printin' ligt op papier een' preachin' uit preekstoel, wil worden cuttin' ze op de grafstenen.
Kijk hier op welke airt gij zult; ze steans, u' boven hun hoofd als ze uit hun trots, is acant - simpelweg tumblin' down met het gewicht o' de leugens schreef op ze, "Hier ligt het lichaam' of 'heilig aan de geheugen' schreef , an' nog niet in zicht de helft van hen er bea geen organen; een' de herinneringen van hen bea niet verzorgd een snufje snuff over, veel minder heilig.
Ligt ze allemaal niets' maar ligt op de een of andere manier!
Mijn gog, maar het zal een quare scowderment op de dag des oordeels wanneer ze tumblin' in hun dood sarks, alle jouped samen een' tryin' sleept hun tombsteans met hen te bewijzen hoe goed ze was; sommigen van hen trimmlin' en ditherin', met hun handen die een dozzened' gladde uit lyin' in de zee dat ze niet eens hun grup o'."
Ik zag vanuit de oude collega's zelfgenoegzaamheid en de manier waarop hij keek rond om goedkeuring van zijn trawanten dat hij "pronken", zodat ik een goed woordje voor hem:-- "Oh, Mr. sloten, you can't ernstig zijn.
Deze grafstenen zijn niet allemaal verkeerd?"
"Yabblins!
Er kan een poorish paar niet verkeerd, savin' waar ze de mensen te goed; want er worden folk dat geloof een balsem-schaal worden zoals het ruisen van de zee, als zij hun eigen.
Het hele ding slechts leugens.
Nu u hier; kom je hier een vreemdeling, een' zie je dit kirk-garth."
Ik knikte, want ik vond het beter om instemming, hoewel ik niet goed begrijp zijn dialect.
Ik wist dat hij iets te maken met de kerk.
Hij vervolgde: "En je consate dat al deze steans worden aboon folk dat let hier snod an' goede '?"
Ik behagen.
"Toen dat net waar de leugen.
Waarom, er worden scores van deze lay-bedden die zijn toom als oude hyena's 'bacca-box op vrijdagavond."
Hij geduwd van één van zijn metgezellen, en ze lachte.
"En mijn gog!
